請叫我陳師父

各位小朋友投資涉及風險，請量力而為，跟我中左嘅聽日埋捐小小去幫下人

英乙讓英甲半一 仲要咁既水位 雖然幾奇怪
ching可唔可以分析下 打小小強心針

英乙都要讓英甲成半一
重注主

係咪輸左

好撚痛呀師父

還我血汗錢

Cfu仲有無呀

一條心撐cfu

都幾燈

cfu係咪去左icc啦?

師父~

師父一鋪收左自己皮

搞兩日又白做